(求打手)邊間打邊爐掂

成日食牛乜牛物，拮野家果d, 食到有d厭
諗住同堆Fd去食，巴打有冇介紹
聽人講臭臭鍋好似Ok?有冇人食過

東城

一鍋堂

屯門/柴灣/其他地方仲有?

柴灣有d遠喎

之前食過鮮入圍煮唔錯，但第二日我嘔到企唔直個人

牛牛幾抵屌

大大鍋口
馬辣

大鍋口
不過一定要book

好一鍋

大紅袍
三希樓
不倒翁

大紅袍成日聽人講，真係咁正？

大笪地火鍋

Ok ，Pop吞子太

倫哥

正唔正你自己試落先知
食野個人感覺姐

力奇